如果香港出動解放軍救災, 會發生咩事???

香港人性格同澳門人唔同

到時候香港人會唔會圍住解放軍, 笑柒佢地??

本土派又會借機 吹雞包圍解放軍, 再叫佢地滾出香港

如果屌香港警察, 佢馬上拉你暗角報仇
但由於解放軍要做show, 所以比人屌都唔可以反擊, 仲要笑笑口對住香港人, 不停口upup:「為人民服務」

豬西成夠唔夠薑撩支那軍隻dup

放心，到時一定大把大愛撚，左膠，奶共，廢中廢老同你地講口德 / 對事唔對人...etc

然後大大聲係度感謝解放軍

會表演摺被

香港人只係行過走過
乜都唔會理

大家一起配上紅領巾高唱八路軍進行曲

詭起都扯扯地

會好多人係facebook 屌
會有好多連登仔開post 屌
現場反而好多人支持

佢地執垃圾都中暑

我相信任何一個有體力既人, 都唔怕同佢地隻秋(前題係, 佢地唔可以有槍)

香港天氣好熱, 醫院床位會唔夠